7區集會 遍地開花(圖)

FB 見到 快d share

座地鐵咪睇下囉 d圖咁好睇

唔好意思借個位

[八五三罷] 對8月5號罷工一事有感而發